班狗依家比天馬行動撚狗撚到咁，肯定唔撚gur，搵大量便衣狗扮勇武手足

如果大家見到仍然有「手足」做嘢，只係幫手睇水就得，唔好加入，因為好大機會係引真手足做嘢，拉手足番去交數

今日所有同路人只有一個行動，就係爆買黃店

推唔想有真手足中伏

Tui

今晚沙田和你唱都可能係

推1

Mon post sir 今日係邊度罰企 我嚟搵你影相

12點幾見到架eu喺元朗教育路放低隻便衣狗
深藍色衫白色狗罩
同一般後生仔冇分別

Push

推

黃金週 爆買黃店
冇中計我地又贏

习曱甴

做好自己繼續幫襯黃店

條唔怕舊，手足唔好中伏

如果班警甴出手堵路放火魔，普通市民喺遠處吶喊助威好喇，唔好加入做犯法嘢

一定鳩拉咗限聚令先

爆買黃店

去黃店食飯先啦

便衣狗就梗
大家小心空裝無位佢地入

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

等d佢地曬下太陽 殺菌

佢地要r ot就一定要搵人扮手足然後佢地先有野做

五一要做既只係一樣

做顧客 幫襯黃店

頭先地鐵站企左幾隻便衣狗
手足因住俾佢地挑釁

今日要大大力懲罰黃店!

推
今日咁撚熱 等班撚樣 慢慢鳩企啦

想睇防暴狗 槍殺 便衣狗

總之有人做野就幫手吶喊，有人走就cover!!

見死不救 樓主5毛嚟 拉

搉！咪中伏！

推，真手足唔好中伏

旺角重狗 行兩步都有一架狗車
樓主幫pin

便衣仆街死全家！

有咩事即閃，由得佢地自己做戲

多謝香城Online割晒今日想做嘢嘅手足

好多狗發育不良，明明三十幾歲個身成個中學生，無埋樣更加唔知咩事

總之今日做野既都係狗 真手足唔好咁傻 去shopping la 黃店需要你地

冇錯
都係想大家提高警覺

撚狗

盧蛇早晨

懲罰黃店

今日想做嘅嘢只有一個，就係幫襯黃店

前線手足都要食嘢買嘢

推！

撚咩狗？
佢照出糧佢本身都要航必啦
你班友係咪太睇得起自己

Yes sir!

扮手足搞事真係無乜所謂
咪搞飽佢
係周圍都黑警好可能你排隊買嘢都嚟搞鳩你咋

行動唔會睇連登架
自己留意tg
連登最多散水撚

我哋入面食黃店，望住班狗哂到隻狗咁

傻LA,OT錢已袋
E家乜都唔使做就有錢收

push

幫襯黃店既大家都要小心

含撚啦傻鳩 有無活動都好
班曱甴咪又係坐係架EU到涼冷氣呃人工

班狗心理變態，一定係想打鳩手足多過想收錢

推 爆買黃店

黃大仙勁多狗係度唔知做乜鳩

由其是冇練體能個啲，睇下水算啦

bump

推！ 今日剩係買爆黃店

想放炸彈屈我哋咋掛
雖然係假期
大家都係唔好鬆懈

pish

推，最緊要安全

好多賤畜米七都未必又大肚腩點扮學生哥

ching 識玩

香城Online天馬行動正式啟動

班狗點都會攞個尾彩

和理唱應該唔係，同咪唱歌點都安全過街頭開花

無錯 幫黃店踢紅店
距離69仲有一個月 一個月後就一年

支持apink蛇

前日冇活動都超重狗
而且又會有便衣狗引衝突

中環好重狗

由此可見香港抗爭者無咁易俾人煽動

一有少少唔對路就分析

冼撚到班狗仆街 紅媒炒晒車

S

一係叫葵涌隻警甴
黎多場自篇自導自演？

爆買黃店
順便睇狗狗企係條街等主人叫佢返去

區區都好多防暴

推 唔好送頭

屌你老母又玩捉鬼

你邊位2打6？

屌你老木

只限今日，因為搞手已講明個行動係點玩

夜晚 街坊裝便衣隨時做大龍鳯

呢個要推

你懂的

冇人出嚟咪求其捉人罰2000囉，大把嘢玩

熱撚死佢哋就啱
周圍都重狗

pp

然後放完假努力返工賺錢

狗狗攝影大賽

。

越嚟越多童工狂暴

忠誠勇毅，中暑收皮

屌㩒錯做不推文

上環有好多便衣狗 仲有𥖁頭

唔好意思 撚到你咁燥

笑撚死見到一大堆popo full gear 好撚熱咁 我就等緊黃店外賣

唔講咁多，食個黃店Lunch先

好熱外面，班防暴上晒full

今日係撐黃店日

咁樣又叫割？啲狗衝出黎做你唔做又叫割？今日周圍重防 叫人唔好中伏又叫割？

見到有軍裝係地鐵站外搵後生做stop and search

gogo

無視垃圾回覆

食完兩間啦 早 午

有用po
推

係咪佢地都有錢收架啦 班仆街 企下街好過坐係度涼冷氣呱

上面講航必？
差d唔知佢講咩

721831101111

敵人宣傳的

推 小心

WC HQ 42/F

今日買黃店
由得班黑狗罰企

on 鳩狗，慢慢曬到中暑啦，我去黄店嘆美食，飲凍嘢

阿sir你有排企呀

天馬
樓主可唔可以幫手置頂，多個人幫手可能多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

又有自編自導自演

由佢地自製ot

元朗見到成隊綠色甲曱戴哂頭盔曬太陽

出面幾多度呀, 食雪糕唔好

天馬行動真係on9 行動

真手足自己諗下風險，評估過後想借力打力都得

up

有落單狗呀

推 黃店呀

老規矩 自己決定

五一黃金週懲罰黃店

罰下企啦

練曬兵計劃曬今日大打出手
結果冇人出黎，著晒防暴衫曬足全日
比人射精管理

綠衫
呢個天氣真係最撚on9

Hi mon post 狗
係呀話你呀

MK班狗開始發癲!!!!!大鑊!!!

又係你呀

香城Online有講過今日做咩野咩?
不嬲都係你地鳩估姐

又點
報下現場都屈我毛?

我乜都冇講過

大家準備好手機，見到有人搞事記住影低，觀察，企埋一邊，唔係叫你即刻po上網捉鬼，但當你發現佢嘅行動真係好鬼，你就有證據

Tui pish tui pish push push push

推有用post
支持黃店

幾時有炸彈引爆？

如果有人扮手足
就引述番葵涌警長自編自導既一場戲

話係又做假

食黃店！

買嘢

屌你其實次次咁樣fake鳩佢哋仲撚好啦

五一主力壯大黃色經濟圈

想問割左d咩？

班垃圾狗
呃ot都匿埋係陰濕位
好心收得人工就真係做下野
企返係真正睇到人流果d位
曬下唔洗死架

嘻嘻曱甴仔 同我Mon實D全部post！

由得班傻閪full gear鳩企 我就坐黃店凉冷氣食個靚飯睇馬騮戲

重要！
大家唔好上哂腦咁

幫手推

警長快啲出嚟扔火魔啦

係咪唔記得幾日前趙家賢個助手發生咩事
大家俾返啲危機感啦